[好迷茫]Engine 仔應唔應該讀個busi master 0 0

呢排煩緊應唔應該去外國讀個master
事關就女朋友畢業之後有機會去澳洲做野 唔知幾時返(大公司)
我就諗緊好無跟過去讀個busi master
因為不嬲都有諗過 因為無去過Exchange
想試下外國生活 同埋train好D英文
但係真係唔知有無用
同埋有時會驚起步遲人地幾年

其實Engine仔讀個busi master到底有無用?
同埋其實澳洲D大學易唔易入
有無人可以俾D意見我

Pish

呢到得廢青咋喎

你想check住女友姐

Long d真心難keep
不過認真都係想讀master

真心無用
做engine 邊個得閒理你有無busi master
你升職都係靠表現，沙紙無撚用

讀番engine算啦